{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25643",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 M (엠)"
    },
    "text": "スユ駅の近くに位置するMモーテルは、モダンな感性的なインテリアと清潔な客室、便利な設備を誇ります。全25室の客室を保有しており、香織駅、スユ駅、花渓駅が近くに位置しています。韓国語に対応する案内が可能で、全客室には50インチサムスンカーブドスマートテレビと無料Wi-Fi、ウォシュレット、カーブドPCモニター、ヘアアイロンが備えられています。また、スマートフォンとテレビを連結してミラーリングが可能で、ネットフリックス、ディズニー、ウェーブなどのストリーミング無料サービスを楽しむことができます。特室は高仕様の2台のPCと泡スパ浴槽、ゲーミング2PC、鏡ルーム1PCが備えられています。一般室はCPUI5-7500、VGAGTX1060、サムスン16GBRAM、75HzのPCスペックを備えています。また、客室内ではパソコンヘッドセットのレンタルやルエムデュアル高速ワイヤレス充電器、タイプ別充電器のレンタルなどのサービスを提供しています。SNSで動画を撮影·共有できるVRPKGも利用可能で、ロビーではバブル入浴剤の購入、無料セルフバーの利用、電子レンジ、氷の提供、漢江ラーメンの利用などの便益施設を利用することができます。また、宿泊を通じてマイレージ特典を受けることができます。しかし、すべての利用には身分証明書の確認および予約前の駐車有無の確認が必要であり、騒音防止ポリシーを遵守する必要があります。また、清潔を保つためにセスコウイルス&細菌ケアシステムが適用されています。終了時間を守らないと追加料金が発生し、寝具類の汚染時に追加料金が請求される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "Mモーテルには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "Mモーテルには全25室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Mモーテルの客室には50インチサムスンカーブドスマートテレビ、無料Wi-Fi、ウォシュレット、カーブドPCモニター、ヘアアイロンなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルの特室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Mモーテルの特室には高仕様の2台のPC、泡スパ浴槽、ゲーミング2PC、鏡ルーム1PCなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルの一般室のPCスペックはどのようなものですか？",
            "answer": "Mモーテルの一般室にはCPUI5-7500、VGAGTX1060、サムスン16GBRAM、75HzのPCスペックが備えられています。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "Mモーテルではパソコンヘッドセットのレンタルやルエムデュアル高速ワイヤレス充電器、タイプ別充電器のレンタルなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルのロビーでは何が利用できますか？",
            "answer": "Mモーテルのロビーではバブル入浴剤の購入、無料セルフバーの利用、電子レンジ、氷の提供、漢江ラーメンの利用などの便益施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルで利用できるマイレージ特典について教えてください。",
            "answer": "Mモーテルでは宿泊を通じてマイレージ特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルの利用には何が必要ですか？",
            "answer": "Mモーテルの利用には身分証明書の確認および予約前の駐車有無の確認が必要です。また、騒音防止ポリシーを遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルではどのような清潔管理が行われていますか？",
            "answer": "Mモーテルではセスコウイルス&細菌ケアシステムが適用されています。"
        },
        {
            "question": "Mモーテルの宿泊終了時間を守らない場合、何が起こりますか？",
            "answer": "Mモーテルの宿泊終了時間を守らないと追加料金が発生し、寝具類の汚染時にも追加料金が請求される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 571
    }
}